佐敦唔知逃生路線

度度都有人包抄

先卸甲

佐敦邊度？

九龍政府合署

全部手足都搵緊出路

入廟街 再走

佐敦去何文田/尖東

去poly

何文田站應該OK

佐敦去伊利沙伯方向得唔得

得 可以去poly

廟街 好多 依家先收緊野
入去買件衫 換埋再走重得

2210
佐敦道渡船街仲有警察防線
逃生千祈不要行去佐敦道渡船街

去搭東鐵

22:14
-油痳地防線向佐敦方向推，
-佐敦防線向油痳地推
-廟街有大量狗守住
- qe方向有狗車

你地可以向右行入土地審裁處

2220逃生路線

旺角油麻地（即走！）：地鐵、經登打士街/豉油街 往渡船街天橋 過櫻桃街公園 再入奧海城（奶共）/ 地面去大角咀 （勿入果欄！）
Or
經洗衣街 染布房街上窩打老道 培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

尖沙咀：尖東

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

#現場情況

廟街係黑底喎ching

推